過左兩日，我仲係好傷心

個女仔比人射爆眼球，林鄭叫佢報警，叫佢早日康復，人地成粒眼球都冇埋，一世盲左、毀容，叫一個永久失明嘅人早日康復？你要死趁早啦！
成粒布袋彈插入去護目鏡度仲要調查？調查幾耐？兩年三年四年呀？
射盲個女仔果個係咩人我知你知，叫個女仔向兇手報案？！屌你滷味啦！林鄭！

無論係咩派別，我相信每人都有良知，都會為呢位少女哭泣，希望大家能夠明白呢位少女當初出黎嘅原因，並唔係要打交，並唔係要同人嘈交，而係同二百萬個香港市民一樣，希望政府聆聽市民嘅聲音，爭取五大訴求

唔好比仇恨蒙蔽，更加唔好放棄，要匯聚大家嘅力量，繼續爭取五大訴求

Credit: @seztomimi

我睇完一次個條片之後，都冇勇氣完整睇多一次，畫面實在教人太心酸，點解警察要用到槍去奪去佢嘅眼睛，令佢一世都睇唔到野、毀容，點解政府要咁殘忍對付香港市民，點解政府咁麻木不仁，點解有市民以死相諫，林鄭連撒回兩個字都唔肯講